我想知最後係咪真係有人自首

推

真心問 有幾多個自首

開錯頭

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

開錯台*

有冇人自首

冇番嘅舉手????